[PolyU] interactive media 相認區

Hello
利申已grad

可以留個tg 嗎? 有興趣今年報, 想了解多啲嚟科